【請賜教】過一仟萬嘅樓想借多過五成按揭有咩方法？

斷斷續續睇咗一年樓終於遇到心儀單位，供款無問題但流動資金唔足夠畀首期，想借多兩成按揭可以點做？

打劫銀行

按揭保險唔係放寬咗咩
首次置業1000萬樓最高借8成

呀屌 你係過千
咁冇

買樓花，借發展商

買新樓用發展商 plan

財仔

宏亞

一千萬定息按揭，但月入要求好過，同唔係間間銀行做

有無話邊間銀行易啲？

政府白痴
懸崖式跌按揭成數
只有等政府再放寬八成按去一千萬樓上嘅樓先有得諗

二手試下同業主傾平賣，再後數比錢佢

但係有機會當逃稅

業主無必要同你搏啦 呢個應該有啲難

依樣唔清楚，可能問按揭agent 會好啲

問屋企人借 / 朋友借